# Разработка компилятора Лис

## Отладочная печать

```
System.DoCommands 
	r.PechatatqStekPodrobno ~
	LisОтлПеч.ПечататьСинтДеревьяОсобо ~	~
```

## Вывод всех лексем по порядку

Ищи ПечЦепочкуЛексем. 

## См.также

* [некоторые опции компилятора](некоторые-опции-компилятора.md)
* [сценарий перевода кода](сценарий-перевода-кода.md)
